點睇男人老狗用呢個emoji ?

🥺

呢個扮on9一流

😅

🌝

樓主似到

樓主係狗

樓主 =老狗

啲厹好鍾意用

溝緊女 or Gay

樓主唔使扮都係on9

毒撚都係

樓主唔洗扮

點睇呢個

呢個勁慘..

一個emoji都咁多解讀
毒撚真係幾多ff

屌你老母呀

🥰

去到依個年代，都偶爾有朋友用=.=

世清日日用

信我 我真係唔係厹🥺🥺🥺

見到都O晒咀-0-

🥺

勿O嘴

🐶🐶🐶🦮🦮🦮🐕‍🦺🐕‍🦺🐕‍🦺🐩🐩🐩🐕🐕🐕

呢件垃圾要用啦

🥲🥲🥲🥲🥲🥲

用電腦直接打符號就得
好方便

佢反cup 宇清

又恰畜牲

🤗🤗
呢個都好撚on9

即封咁撚on9

🥺ぴえん

😏

🥴

😅🙏🏻

樓主係肉酸狗🥺

🥺🥺

點睇男人用emoji

見親男人用呢個真係想打撚柒佢地

另外勁多人用🤪🤪 成個傻閪咁

係 成個弱智咁

🤮🐶

用個emoji都要俾人批評🥺🥺

真 男人老狗 扮撚哂嘢

👁👄👁

樓主幾細？

佢唔敢入

大隻Gym buddy 約一齊做gym

“聽日見😘”
“林鄭又關閉gym房👉👈”

🙄

點解唔用得 = =
電腦打出嚟方便嘛 -.-

用emoji = 乸型

眼有事就睇醫生啦

咁惡做咩🥺你嬲呀？

😦😦😦

用下都比人屌🥺🥺🥺

Sorry 🥺🥺

下次唔用😘😘

呢啲先正喎@@

🤪🤪🤪

未入嚟都估到係呢個emoji

Sorry咯🥺

pien

咁用咩emoji先正常🥺🥺

咁先夠old school =.=

死毒撚

樓主扮得好似🥺

🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺

咪亂講 飲大咗呀

以上是on9師

樓主示意圖

樓主無人同佢wtsapp
上波台玩emoji

樓主狗黎
用唔到wts

🥺🥺🥺🥺🥺

-0-0

我女朋友會打xd

聽日陪我食飯🥺
好悶🥺

交友app啲死肥婆最撚鍾意用

PIEN

jk語

呢個正呀

真

樓主

囧咗

=,= 正啲

🥴🥴呢個最過癮

😗

😄👍

=________=

好憎啲男人用呢個emoji

😧

囧rz都見到仲有人用

邊個男人老狗用呢個emoji 邊個就要仆街食屎幫人瀨春袋

🥴🥴

支持波台手足

如果我老公用呢個同我say sorry 我都會原諒佢

咪爆啦樓主4隻腳